覺唔覺90後成日口up up 咩00後乜乜77真係好撚on9?

大佬呀時代會進步㗎嘛？

00後唔識香港電影，唔識香港音樂，投向垃圾大陸/韓狗文化，嚴格黎講，係上一代人責任添

成q日扮哂老屎忽咁做乜9

00後做野使撚你教咩？

話係上一代人嘅責任 冇教你
下一秒又唔撚受教

呢啲咪00後囉

你阿水呀？ 有咩影響力？ 教條撚咩

又未必，劣幣驅良幣已出現

但一味指指點點又話舊時點點點真係好on9

岩 轉屌70後 80後

又秒

秒條撚咩死盲人

所以咪話你 講又唔聽 聽又唔做 做又唔撚得

00後根本唔屌唔得

而家咪成日叫00後唔好撚再接觸呢啲on9野囉 叫撚完00後仲投入多兩錢重又係上一代責任
你on9完未

樓豬開個po黎自打嘴巴

Btw

平時稱呼開po個個做樓主，好少叫人樓豬

通常用親都係叫啲唔經大腦講野既00後

阿水呀你？ 有咩影響力？
要屌都屌左80後佢地父母先啦
屌00後做乜7

90後幾年前咪又係咁樣比人話
而家唔話番00後條氣點順